個個都靜係講金同黑 有冇銀色同好

銀色好靚 同黑色比較左一陣 都係揀左銀色

冇人自用

黑色好靚 同樓主比較左一陣 都係揀左黑色

銀色Nokia 6留名

點解我笑左

-800 收細銀64GB

唔係講笑 真係幾靚

但始終要突鏡
都係iPhone 4靚d

聽講細銀個價最好

銀色最靚

Iphone4午餐肉邊 配 玻璃背靚d

後邊堅靚
不過用套就冇得J了

Iphone8裸跑都無所謂
玻璃底無咁冼手

咩理論

一開始想買金色 今日睇咗實機之後決定買銀色